基督徒入，我相信第四印已經打開

「[7] 揭開第四印的時候，我聽見第四個活物說：你來！[8] 我就觀看，見有一匹灰色馬；騎在馬上的，名字叫作死，陰府也隨著他；有權柄賜給他們，可以用刀劍、饑荒、瘟疫（或作：死亡）、野獸，殺害地上四分之一的人。」
啓示錄 6 章 7 - 8 節

雖然刀劍（武力衝突），饑荒同瘟疫係古代都不時發生，但依次序黎睇好明顯係指近代事件：
第一印係講緊羅馬帝國及其繼承者嘅擴張（歐洲列強係全世界嘅殖民統治）
第二印係講緊一二戰
第三印係講緊各國出現嘅經濟問題

到第四印，套用係近代黎講：
刀劍可以睇成槍擊事件
野獸其實係指政府、體制

同埋注意佢講明全世界有四份之一嘅人會因呢四樣野而死
如果計埋中國文革嘅大饑荒，可能第四印早係文革前（1966 年前）已經打開，效果延續至今

1966 年到今日為止究竟全世界有幾多人死於衝突，饑餓，疫症同政治壓逼已經唔洗講，自己睇歷史

近年先出現嘅新疫症 ebola, h5n1, h3n2, h1n1, sars, ncov 越來越密
會死四份之一嘅人真係唔奇

最後，以西結書 33 章 6 節

「倘若守望的人見刀劍臨到，不吹角，以致民不受警戒，刀劍來殺了他們中間的一個人，他雖然死在罪孽之中，我卻要向守望的人討他喪命的罪（原文是血）。」

我都有八門

So?

我相信第8門已經開左
我驚控制唔到自己 快d走

「「但那日子，那時辰，沒有人知道，連天上的使者也不知道，子也不知道，惟獨父知道。」
‭‭馬太福音‬ ‭24:36‬ ‭CUNP-神‬‬

係，耶穌幾時再臨無人知，但第四印就幾肯係定已經打開左

第五印開左未無人知，因為地上唔會有徵兆

到開第六印嘅時候已經係七一之半

呢啲資訊好重要，係畀第時嘅信徒睇，畀佢地知道發生緊咩事 ....

一七之半先啱 ....

你再9up 我就開無限月讀

「耶穌在 橄欖山 上坐着，門徒暗暗地來說：「請告訴我們，甚麼時候有這些事？你降臨和世界的末了有甚麼預兆呢？」 耶穌回答說：「你們要謹慎，免得有人迷惑你們。 因為將來有好些人冒我的名來，說：『我是基督』，並且要迷惑許多人。 你們也要聽見打仗和打仗的風聲，總不要驚慌；因為 這些事 是必須有的，只是末期還沒有到。 民要攻打民，國要攻打國；多處必有饑荒、地震。 這都是災難 的起頭。 那時，人要把你們陷在患難裏，也要殺害你們；你們又要為我的名被萬民恨惡。 那時，必有許多人跌倒，也要彼此陷害，彼此恨惡； 且有好些假先知起來，迷惑多人。 只因不法的事增多，許多人的愛心才漸漸冷淡了。惟有忍耐到底的，必然得救。這天國的福音要傳遍天下，對萬民作見證，然後末期才來到。」」
‭‭馬太福音‬ ‭24:3-14‬

那時，人要把你們陷在患難裏，也要殺害你們；你們又要為我的名被萬民恨惡。 那時，必有許多人跌倒，也要彼此陷害，彼此恨惡； 且有好些假先知起來，迷惑多人。 只因不法的事增多，許多人的愛心才漸漸冷淡了。惟有忍耐到底的，必然得救。這天國的福音要傳遍天下，對萬民作見證，然後末期才來到。」」

哇唔撚係掛
世界混亂，仲要全世界都知佢個朵
末日先會黎？
利用苦難令人信服，真心係聖經一路吹個樣黎

即係敵基督？

過去幾年，香港出現一個怪現象，不少人士參政，高舉自己是基督徒。「是否當官，聽從上帝旨意」、「上帝叫我參選」、「天堂有我的位置，因為我做好事」、「建制派是上帝給多我的政治角色」、「做一個建制派的基督徒，就有如背負着上帝所給予的軛」、「我是基督徒，每一步都遵從自己的信仰」⋯⋯。最近又有人因說錯了話，便解釋說：「天口熱，嗰朝冇祈禱！